有款頭燈可以照到萬米 直射眼晴會令人短暫失明

條link入面有介紹
戴係頭上唔洗手拎 仲可以當尿袋用
最撚勁係直射人眼可能會短暫失明
本身以為好撚貴 點知都係299$
大家可以試下撚狗 或做防線
不過小心 唔知會唔會當係攻擊性武器

射到記者都唔知點算

有人示範

推一推 有兩個手足用 班狗應該都死硬

差佬晚晚都開住黎射鳩記者同市民啦

睇地而家戴晒超喎
一陣tk就無謂啦

冇呢款咁勁好似
又或者就算對等 佢地都仆街

收手啦 第幾個月喇 仲玩燈

總有人冇戴嘅
不過我都怕tk 真係要企最前 否則累左人

我錯
但短暫失明 同雷射筆差好遠喎

狗冇眼鏡中雷射筆都好傷眼

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

企最前都危險， 一有咩事要轉身180 度 ....

要操作熄左先轉身
呢款最啱圍狗屋 唱歌果時用

持續射眼係咪永久失明？

有隻p100添

300, 買粒靚LED 都唔撚夠啦
咁大個杯又唔知做乜撚野 收檔啦冷氣軍師

買完第一個射你，射完就知夠唔夠。

你咪買囉柒頭 分分鐘只係淘寶¥50貨仔

只能說雷射筆直穿催淚煙，仲可能加細塊放大鏡係前面做升級，試過返唔到轉頭

爆閃模式

50蚊夠射盲你。抵玩

雷射炮